啟德2A商業地流標收場 正正係香港警魔強姦女性及一連串暴行的結果

大家知唔知一千萬港元係昔日亞洲4小龍買到咩樓盤

係其他三個國家, 一千萬已經買到一棟正正常常的樓
香港樓值價就係因為安全(治安好)

但點知香港警魔可以夾女仔去輪姦
其後刑事檢控專員梁卓然竟然通過誣告迫受害者放棄追究
而與梁卓然同為資深大律師的香港人無一個出聲迫梁卓然問責下台

當香港唔再安全
隨時係lkf飲醉會遭香港警魔壓頸死, 扔落樓
女的睇中就捉去輪姦
去法院同中資公司打官司,香港黨委法官就黑哨判你輸
仲有咩投資價值

#69

五個月前我已踢爆刑事檢控專員梁卓然想通過誣告去恐嚇警暴受害人放棄公開真相

根本呢條友係doj未上位時已縱容手下性騷擾女同事, 攪大左條咸濕佬就自殺
最後話死因無可疑

呢條友唔係黨狗的話個底花到仆街無可能上位

最經典咪同朋友投資, 因為分錢問題打官司,係庭上遭踢爆狂講大話, 乃律政屍最不誠實的人

仲話法治未死既 over my dead body

標普：香港評級被下調風險急劇上升

係咪呢

任何一個國際城市都唔容許當地警察強姦完人唔交人仲反屈受害人
標普係一定直接唔會直接指向香港警魔

但原因你知我知單眼佬都知

我好唔喜歡香港人成日抹黑isis
isis比較少攻擊記者的, 香港警魔係衰過isis

推

買果堆香港豪宅
隨時歸家路變黃泉路, 遭香港警魔打到重傷扔落樓唔定(周梓樂事件)
個女同老婆生得好樣d就 遭香港警魔夾去輪姦,第二日變浮屍

香港新樓唔少係單身女仔住(不一定係香港女仔), 其實咪係養二奶
因為香港機場算方便

香港二奶經濟正式釘蓋

樓價gogogo

S&P快撚d降級 咪撚得個吹字

北美十三殖民地私了英國官員

斬首英王查理一世

法國大革命

黑驚攬炒經濟

White House directs federal pension fund to halt investments in Chinese stocks

開始郁手
香港傳媒完全覺得係小事

pension fund 筆錢好大
似係炮擊前迫自己友散水

現時只係45億美元
但之後可能用國安法 強制要求所有私型金融機構 去做

恒巴必推。

國際線有咩可以做？個人層面係咪應該盡量轉錢走？

個人層面當然係轉走

但我覺得pension fund只係第一炮
其他fund都會跟

Pish